汁垃圾個解放武係街上面

防暴件衫？

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

仲唔斷正！！

全部同我推上twitter！

唔係同一個人 好似

Push

唔太似，有無多圖

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

有冇對比圖

唔似啊

都唔撚似on9

咪撚再send啦根本唔似

假膠

推！！

SORRY假既